人壽真心係on9

你都死q 左 賠幾多關你春事。
你點都享用唔到。

你老豆買係咪on9

yes

受益人：佐敦站前一百位入閘既市民

你掛左 保險佬唔follow up 都無人受惠。
你死左撚知佢賠唔賠

似係你老豆無買嬲左佢

點會

好心你唔好咁撚戇鳩啦屌

真ma